螢光幕] 漏光漏到咁

一年都未夠...咁岩畀我發現有一小撻黑影...
一開full screen 試色.....

aoc...
讚你幾句就出事

用得支那牌子 預左啦

aoc wo
人地推我先考慮佢

聽日上門收機

上官網搞個sn code一直唔得
問中央田叫我打hotline
收工先得閒打上去 問明係咪豆走部野整
係個櫃拎返隻19吋出黎等師傅睇係唔係人為問題
最正都只有係客服叫我whatsapp俾invoice佢睇 問長問短

anyway
我問返推我買aoc個人兄
佢同我講隻野係2014機黎
下次真係有新買新 第一鋪問aoc就真係有d扯扯地火 太快出事了

咩panel先靚

查實係人一世物一世
契弟我以前粗玩粗用,對上上個隻廠機mon用左10幾年,對上個隻asus都叫幾穩陣
咪想試下144茫會咩感受
玩隻gbf都幾正,用落d色同以前相比...唉 搞0到我好似宣傳佢隻野幾好咁

用過真係返唔到轉頭
色 效果都好正
不過一年都無就漏光...

補返個後話
4月底拖到5月底打左個電話去跟進情況
初時就話要訂件先整到,到後黎先話停產換過部機
總之終於送左新機上黎
機種係一樣,多左個唔知有咩用既FREE乜,街外貨都係貴一百幾十
睇個盒就似新機 但安好之後舊野有D歪埋一邊

返屋企先再搞
下次買144HZ 一定唔撚用AOC
BTW 售後RMA 我畀還OK既分數啦